1. . Оператор - це інструкція даної мови програмування, якою задається певний крок процесу обробки інформації. Оператори служать для керування потоком команд в JavaScript. Вони дозволяють виконувати різноманітні дії над даними (значеннями) та повертати результат цих дій.
   Оператори поділяються на групи:

- унарні (оператори, які потребують одного операнда)
- бінарні (для отримання результату ці оператори використовують два операнди)
  Типи операторів: арифметичні оператори, логічні оператори, оператори порівняння, оператори присвоєння, рядкові оператори, умовні оператори, побітові оператори

2. Оператори порівняння використовують для складення логічних виразів. Вони порівнюють два значення і повертають логічне значення "true" або "false". Оператори порівняння автоматично виконують перетворення типів, тому можна порівнювати різні типи даних. Вони можуть працювати як із конкретними значеннями так і зі змінними.
   До таких оператоорів належать: > (більше), < (меньше), >= (більше або дорівнює), <= (меньше або дорівнює), == (не суворе дорівнює), === (суворе дорівнює), != (не суворе не дорівнює), !== (суворе не дорівнює)

3. Оператори присвоєння присвоюють значення змінним JavaScript. Операція присвоювання обчислюється в величину, що присвоюється.

"=" - присвоєння значення змінній
let а = 5;

"+=" - присвоєння з додаванням
let а = 5;

а += 2;

"-=" - присвоєння з відніманням
let а = 5;

а -= 2;

"*=" - присвоєння з множенням
let а = 5;
 
а *= 2;

"/=" - присвоєння з діленням
let а = 5;

а /= 2;

"%=" - присвоєння з отриманням остачі
let а = 5;

а %= 2;
